Amazon Prime Day 2020將於10月13號開始

我見有好多巴絲打都無乜點討論呢個分分鐘平過黑五既大日子，有d可惜，所以就順路分享出黎，開個頭等新手老手集屍廣益買好野

Amazon Prime Day 2020
Usa
Japan
UK

其他國家自己搵

問: 乜鬼野係Amazon Prime Day
Amazon 搞出黎既自家2日感謝祭，拉埋一大堆第3方賣家參與

問:得美國有?
唔係，全世界既Amazon 網站都有參與其中，包括英美日等等，但開始結束時間唔同

問:玩幾耐
48小時，美國太平洋時間13號12點開始，即香港時間13號下午3點

問:有咩好野
平至日常用品，貴至遊戲機電視貴鞋都有得平

問:我唔係Prime 會員點玩呢個優惠
prime membership有一個月試用，玩完呢個event 摺左個subscription 就得，
詳情睇

問:講經咩我點運番黎
用番你自己平時用開既集運就可以，唔識就google, 各大打手高抬貴手唔好promo

問:我無信用卡點算
水老豆老母

問:我有野想買但又心大心細點算好
買左先，因為隻鵰可能好快無，但shipping唔揀free 2 day shipping揀最耐最耐果隻，咁你就會有一兩日時間可以改變主意cancel order，我成日都咁玩

問:我擺左係cart係咪可以留住件貨
no

問:我真係搞唔掂點算好
叫救命或搵代購

暫時有既優惠
Echo Dot第三代 x2

據 Amazon 的新聞稿，他們原來還為了支援新冠疫炎而被打擊到的小店，推出花 10 美元、還現 10 美元的活動。內容是讓 Prime 會員在指定的小店裡花 10 美元買東西，Amazon 就會還你 10 美元的折現券來在 Prime Day 當天使用。Amazon 預估這會涉資超過 1 億美元呢！

之前好似收到email 話Anazon uk 而家有直送香港

Amazon us 先岩

日本就買完1000 yen 比1000 yen折現券
英國就10鎊

上年年尾開始有
不過唔係樣樣ship international
無international既都係要搵集運

好似好耐喇喎

jp amazon 有冇可能免運費?

成日都覺得大減價D商品好似都一般般

利申：有amazon prime

英亞eero mesh wifi 3個裝 149鎊

日本國內就有 international無

想買bookshelf speaker 今次有無推介

咁早 未見有

留名大出血

lm

我見到249喎

無咩想買

希望有dyson v10 v11

join左prime先見

記得留意電壓

ok

買買買

除左MEATER之外 一時之間諗唔到有咩好買

就搬屋
想買勁多野
有咩必留意必買同好介紹?
利申: 未用過AMAZON PRIME想入坑

留名

想問我JOIN佐美國PRIME, 是咪英國要JOIN過?

次次都係入 kindle paperwhite, 500 港仔一部

你買到送出國外啲貨先講, 差唔多要 call 定集運公司接貨

睇 Woot 反而有機會有 open box 或二手

Oasis會唔會有折？

師兄坐咗幾耐

想買防盜眼，睇中一隻啱但唔送到香港

貴價野幾乎無甚麼特價

係美國 通常有咩好野掃？

Lm

留名買嘢

Amazon jp us有冇咩好推介？

屋企想換智能鎖既可以留意August, 真係美國野, 有model 唔會連上網, 平同簡易既smart lock

衫褲鞋襪 (如果你係美國 size)

電視soundbar有無靚價架？

未試過係Amazon買衫 睇下有冇電子野平

我都係想買DYSON
琴日仲心郁打算去SSP 買部V8 Fuffly slim 2700

想買床褥

過埋prime day同black friday先啦

想買digital slim 但係外國應該冇啦下嘛

想問巴打點睇件貨有冇join prime day?

淘寶賣緊360人仔

暫時冇睇岩

上年black Friday買咗 v8 1900

等左成年終於可以換枕頭

又連登枕

樓主咁好心打咁多野開個咁嘅post
又到左年尾一系列碌爆卡嘅日子

好大部分copy上年個樓主

下星期二到佢有折

LM

1900

上年black friday v10最平係賣us$249, 我好唔爭氣o係$299 o個時買左

可唔可以擺定想要嘅嘢入cart去到嗰日refresh?

會員分唔分uk us jp?

唉 我幾年前買過德國amazon既v6
早幾個月死電買左舊電續命
如果唔係換左電我都想入v10 v11

Kindle 會唔會有平?
定要等black friday?

依家開始買amzn

分

prime video 會唔會有得平

等佢公佈 有upcoming deal睇
呢刻得amazon自家野early bird有平

即係邊個

tempur 不過我香港有買 無買到

想買鬚刨+電動牙擦 any suggestion?

即係我13號入去睇就ok?

apple野會唔會有
想買枝apple pen

肺炎停咗幾個月 而家有返

同問

ipad上年有做
pencil好似無

FREE shipping to Hong Kong

吸塵機係國際電壓

因為我岩岩睇個amazon既氣炸鍋好似好平
但係原來110v

MESH router點睇？

基本上除左叉電野，其他都要配過火牛

又或者去英馬買

唔該哂

邊一款好 唔該ching

暫時有英國eero 不過三個雙頻
香港velop呢個價左右有ac4400兩個三頻
自己考慮

Amazon好黃，爆買，瘋狂懲罰

當年係呢隻

想買個chromecast /firetv

分, 我只係 jp 先有 prime

見到呢部腦 1萬都唔洗
好想狗沖,唔知Prime Day會唔會再有減

買過好多工具都送香港
仲有退稅同好快到

想買s20fe 同tab s7+
加埋Sony WH-1000XM4

會唔會有得平？

係 每個國家唔同

等到鳥 信用卡已準備好

係咪要買變壓器？邊度買好介紹？

我有隻xm4
買咗一個月唔係幾啱用
用過兩次
行貨有單有保
銀灰色
$2400

點join prime?
本身係Amazon us買開野

其實到底有咩係抵買

換枕頭🤘🏻🤘🏻

咁如果到時想CUT,係唔係要兩邊去哂CUT?

dyson吸塵機就國際電壓
其他電器就自己留意 或者英馬買

仲用支那寶？

右上角有個try prime制

係amazon us買係咪就會冇保養因為一定要係美國整or可以去番香港整？

用開手機版

dyson 吸塵機美版火牛係110-240V 所以淨係兩腳轉三腳插就得
dyson 其他野就唔係, 要睇清楚

揀amazon直接買就得, dyson us 官網買就要集運, 詳細你search返舊年嗰個post

日本prime海外運費有無discount

係

有冇necklace牌子Amazon有推介
想買條純銀嘅俾女友

爆買

洗唔洗登記左prime先見到神鵰?

諗住避開淘寶去Amazon，但依家Amazon都好多made in支那。

想使錢但唔知買咩

想買fire tv stick 4k

之前爆武肺確實停過一排
呢幾個月先重新搞返

想買true wireless 但未見有優惠 係咪會慢慢出？

lm 波鞋

想買sound bar

耐冇買嘢想搵嘢買下
唔知有咩平呢

唔關platform 事
係要提各位巴打
細牌子無牌子嘅野睇下個賣家info 其實係廠佬黎
如果要響Amazon 買一件咁嘅產品係好on9嘅事

咁重點運

搵直運既？

一定要睇Seller

我都想買，到時留意下

大家係咪準備買枕頭剃鬚跑同埋Dyson

屌，用淘寶貨就唔使喺度問啦
雖然就算Amazon door viewer with bell 幾乎9成支那貨
想搵隻非支那製又唔係裝落防盜眼度

+1

有冇smart home野抵屌

V10 好易壞
你果個有冇出事？

想買3m water filter

3M冷氣隔塵網有冇平?

等淘寶雙十一仲抵啦

想買invictus既錶

冇

想買vr 同laptop

早幾年都有平野近呢兩年prime day 都一般般
Echo dot 3rd gen 之前都減左幾次
今次同佢食死貨

lm
想買部ppw

暫時未發現有問題

想買支fire stick，往年有得平嗎？
另外邊區amazon買好d?

買mon有無得諗

留名 希望到時記得

真而家就記得
到左個日冇左件事

其實Amazon都好多淘寶貨
日本Amazon仲多

有冇人會係美馬買咖啡豆

美國應該最平

買notebook

好似black Friday先平 usd29.9

Apple watch 會唔會有？

想買水龍頭

Amazon果款同香港賣果啲好似唔同咁

死返出去啦

又可以掃blu ray碟

有冇可能買電視

準備買Lodge煲

去日瑪睇下Panasonic 有出

DYSON HP03 有無 ?

唔知有冇barbour褸

係咪又要買連登枕

kindle 經 amazon us 買有冇全球保養 ?

有無laptop推介? $10,000樓下

係呀屌

最慘係仲貴D

自己搵啦大佬
同埋s20fe一定冇平
出都未出點會係amazon會有平貨？
amazon有promote既大多數都唔會最新型號

無信用卡既，夾到可以搵我幫手，原價幫，淨係想賺下里數

死啦我之前屎忽痕用過amazon jp個prime一個月試用
咁而家係咪要用新acc玩

唔撚掂喎唔係裝落防盜眼度

上次v10 二千有找

用到宜家

有冇laptop 推介？可以打下機amd intel都ok

上網買枕頭唔驚唔啱用咩？

Tap & go係咪唔得 我試過買到野 但join唔到prime

會唔會有運動用品？ 想買SUP

但有無加齊配件
好似有得吸床個啲蟎頭想買部比媽媽
但新個部air 定slim 5千幾

想買氣炸鍋

想買apple watch

我得wo

算啦

吸床要買fluffy版，上年最平做過$289

Dyson 風扇冇國際電壓，美版一定要配火牛，
個價冇 so

英馬個D電壓就ok?
即係美馬買吸塵
英馬買風扇?

係咪用轉插頭就得？唔該巴打

free ship有無期限架

準備入伙，有咩岩洗？

香港電壓同插頭都係跟英制，咁你話呢

咖啡豆都美馬，又要集運
係香港幫襯小店啦

Prime好著數咩？最多咪免運費？

等black friday好似平啲喎

有冇露營野推介
想買sea to summit and SOTO

お客様の履歴を照会したところ、お客様は過去にプライムまたはプライム無料体験を利用されたことがあったため、プライム無料体験に登録できません。プライムをご利用いただくには、有料にてご登録ください

唔得 慘

電壓啱唔啱都好，千祈唔好買amazon basic嘅電器

衰咩

著火，QC極差，你google 係咁意search下都有好多case

我果日幫人係日馬睇袋
然後taoboa搵下 仆街又真係有 60蚊
再禁賣果個袋間鋪睇 屌 深圳

暫時無

你當佳之選
不過d線有時幾好

前排無啦啦冇左, 幾個月後又有返, 佢玩晒

等black friday大出血

好似美國lockdown
好多人係美馬買野 連買去集運倉都好耐

啱啱係美國買左個風筒先知個電壓同香港唔同,遲d要去深水埗睇下有冇變壓器賣先得

可以去德馬買水龍頭

買個隻好過 隻風筒留返去旅行用喇

好貴?

又貴又大舊 風險又高

年年都買枕頭

係香港買風筒又唔係貴

想問應該碌咩卡好

hsbc red

美國買個時有二五折,冇諗到電壓就買左

你要預左美國機要用機頂盒先睇到香港台

想買平tablet
唔想再用部fire hd

氣炸鍋有咩好推薦, 菲利浦?

鬚刨同電動牙擦有冇推介?

oasis好好用

lm 信用卡已準備好

唔知quest2會唔會有得平不過咁新正路應該冇？

買老任原裝啦
Amazon好多支那製

之前想睇個首飾盒，賣兩百幾港紙，之後無聊上淘寶睇，廿蚊人仔

老任又咪支那製
不過都係原裝/hori兩款揀

但要集運

mon 有冇機會有平

係咪未有得睇減幾多

我都想尋推介

SOTO香港平D

amazon超多淘寶野

直接係人仔價X10 擺上AMAZON賣.....

hansgrohe

有咩特別
無研究

最出名既水龍頭牌子

Made in Germany

Hansgrohe有好多都唔係Made in Germany
買之前要查下個型號先

就係要買made in Germany 果d

想問下你係邊度買 Amazon US?

想買背景架唔知會唔會有平

JP, 今年仲好多色

我用緊 好好用 個app 又好 睇咗好多review 先揀佢

HSBC VS 唔洗諗

同red卡比
邊個好d

如果VS揀賞世界就一定係VS 回5.6%
Red就網上簽賬回4%

我都係巴打有無好介紹

但係想問下點裝上門？搵師傅定自己嚟

想買echo dot, 但amazon嘅smart plug都唔啱香港用，邊度可以買香港插頭嘅smart plug?

名牌衫有冇折想買件Ralph Lauren polo

巴打估JP今年做唔做到500？

有邊款under sink 3m濾水器推介？最好唔洗鑽洞

訊號制式唔同只可當mon 用
又要加110v 火牛

保養點計? 有興趣

幾年前連登見過有巴打買翻來正常何使用

要準備火牛

買水貨仲預有保養

想買個monitor fhd 有冇推介

等緊買moon

Vr有冇特價？

有

多數有咩買?

我上年都買咗tempur 用到而家 ，需要都用左差唔多成年，但係都感覺麻麻 佢今次如果有呢款我想買呢款好似好啲

買牙刷

唔易壞, 所以保養唔係太需要

係唔係一定要join prime?

kindle係咪要集運先運到香港？
見鋰電池個啲好似又唔運得
500幾嘅話有啲興趣

如果 kindle 都話唔運得，咁訂 Google Pixel / Dyson V8/10/11 嗰 D 點直運？

利：上年先訂完

想問下dyson有無sold by amazon? 好似唔覺有

Dyson Airwrap Complete Styler for Multiple Hair Types and Styles, Fuchsia

Echo Dot香港有冇用？

philips脫毛機有冇得做優惠？uk

amazon 3m濾水器

diy 3m

做緊濾水器公司,你問我答

追post

Mox bank 5%

留名買新router, r7000 byebye

我見啲留言好多都屌話個枕頭設計改咗 同以前買嘅唔同 搞到我都唔知買唔買好有冇上年買過嘅巴絲評價下

Black friday V10 animal買左2700

有冇人有買過推介呀

新手第一次玩
爬左文 想Confirm幾樣野
只要貴過Usd49就直送香港
除非指明無 如果唔係就要寄去外國既集運公司先
之後再寄翻香港？

係指明有先會過USD49直送香港

有做功課

買滿免運直運啦

躝啦搵食撚

係咪打錯咗？

想買藍芽喇叭
睇下有無先

按摩槍有無推介？

仙女棒？

呢款可以承托到頸？
見佢有另一款 一邊高一邊低咁

我賣比你marshall stanmore 2 99%新，行貨有1年保養，tg?

高低款訓高個邊幾好
不過睇清楚size normal好似好細

Prime day 計當地時間？
Amazon us uk jp

我見連登仔訓得好開心

想問下係呢個牌子都唔差定呢一款特別好

鍾意打側，隻手插落枕頭底訓

要買義式咖啡機

early deal
呢堆係人地return貨
有Kindle echo

又係連粒枕時間

有無推介?

我都想買

啱啱個bluetooth earphone壞左.唔知prime day有冇呢

捕住英瑪Philips Hue

我都想搵smart device

濾水器

係咪廚房用嗰啲 幾錢

想買GIGABYTE Notebook, 唔知有冇得平

推

push

係 當地時間

應該聽日或者後日會出新既early deal
應該仲係amazon自家野

聽連登仔買左個高低款，返去訓到死豬咁
不過normal係比較細，平時用開d枕頭套會勁撚大個

全部都平香港好多
買開3M平成一半

想知多d

想知多d 上年BF都有好多人講過濾水器 係咪公屋私樓都岩

隔左日終於join 到

[濾水JJ] Amazon啲濾水器好抵玩

去試，香港有專門店

問下舊年BF有巴打推薦嘅水浸頭
有買嘅評價係點

有冇巴打買過 mattress topper?
除咗sealy/tempur之外仲有冇推介？

有部全新香港買 DeLonghi Dedica EC685 要唔要
tg: iamcch

依家去專門店試下先囉~

藍牙喇叭真係香港買好過 jbl flip 5都係6舊

bf抵玩啲定prime day抵玩啲?

呢部年年black friday都減 早兩年百幾二百£入手

我想買三個頭嗰個 有無

同問 電子野白痴 伸手求推介

想買手動咖啡磨豆器，有冇巴打介紹？

今年primeday延遲左咁多，walmart今個月會早amazon兩日搞big save event，年尾減價戰係提早左，我相信到bf價錢都係差不多，不過bf唔駛prime都一樣平囉

唔係Black Friday都仲要買連登枕
突竟有幾多連登仔好缺枕頭

有冇人知今年tab S7+ 會唔會有大特價,想買番部夜晚上堂用

有無除甲醛既野買

expect有巴打做amazon

睇番上年2019 PD都好似唔多特價野

有冇平靚正laptop介紹 打得下機就得

想買消噪耳筒有冇推介

有諗過但見運費好貴放棄咗

有無集運公司介紹

purple mattress

想買B&O

答你一定冇，太新+賣到斷晒貨，美國到宜家都係唔多貨

想買hansgrohe Focus 個堆搵唔到個產地 應該都係德國？

係，要有美國地址

其他係要美國地址or美國信用卡?

求教點解我搵極都冇$500 kindle
係咪要去到prime day個日先有

信用卡可以係香港，但地址要用美國

我之前諗住係加拿大官網買，但俾人cut單(加拿拿集運地址,香港信用卡)

係咪要到嗰日先知有乜優惠

hansgrohe都有中國製
最好出街睇啱形號係MIG再上去search個code

hans有中有德
grohe有德有葡有中有泰（好似係）
一定要查完個型號產地先好買
唔好買完先話中伏

Buybuybuy

平價之選~ US$27.88

呢隻正過jbl flip 5

4月買左 400幾蚊連運

TAOBAO 呢個重低
當然你係黃到極點就無計

有冇簡介呢件係咩貨色

你講完上去望下
仲貴D wor
你係咪搞錯maxsound plus同xsound go

我引用錯左，我係想講anker

屌
anker聽聞聲係ok
但係大陸brand唔買啦

可以聽下
性價比高

想買Philips 個 Hue Play HDMI Sync Box
但好似唔送HK

香港水貨唔係5舊咋咩

唔係買行好啲咩

如果上amazon買 就同水貨比嘛

差唔多價 美國牌子 大聲耐用
Oontz Angle 3
Anker係大陸野

我就係買呢部 不過black friday買
幾好用

想買返對Birkenstock 唔知會唔會平

你啱不過而家好似冇特別平

第一次玩 要搶嗰啲會唔會早兩日有得睇定

有冇教學

幾錢啊 同埋想問你集運用邊間運費幾多？

唔係大時大節用bns 真係ok買舊airpod 呢d 咁mini既野，22蚊由老美飛到香港，仲想點

你嗰陣時買部脫毛機係用us/uk網

想知道如果用日本買嘅話大約幾耐會送到嚟

佢地有哂集運地址

Dickies有deal

仲有CK

其他brand唔太識自己睇

Echo show $44.99

日本amazon有咩必買？

Detailed Seller Information

Business Name:Shenzhen Yunwangtianxia E-Commerce Inc.
Phone Number:+86 177 2259 5360
Address:
Blt.A-17B, 1119 Shenyan Road Qian Wan 1 Lu A Dong 201
Shenzhen
Guangdong
518083
CN
Name of Shop Representative::Wan Liuqian
Display name::TribitDirect

大陸佬真係無孔不入

yes

Echo Show 5 -- Smart display with Alexa – stay connected with video calling - Charcoal

有咩好用架

但要集運
我見香港水貨最平500幾
計番運費好似差唔多

唔知pixel有冇discount呢

等緊換一個 到時13號再上黎睇有咩好野

想買 genius 9000返去玩下

唔好玩啦 呢隻野聲普通臭膠味 唔洗錢都唔用仲拎嚟同jbl比
利申 以前做開3c野 玩過曬anker啲sample

一個禮拜都到

唔知DYSON風筒會唔會減價呢

呢個價係咪同black fri差唔多？第一次買電動牙擦,唔係好知價

非sold by amazon 都好大機會中伏

香港水貨店好多都係黑店, 例如第一間出曬名水行貨
蝕少少都唔會幫襯佢地

呢個brand鬼佬好推

有冇人買過防潮箱

突發，參與 雙十 商戶資料流出

係uk amazon 四日前買左野仲未送

唔係有30日免費試用咩
無左既

可以幫人做代運

有無藍牙耳機推介

mark 定咗幾樣野 睇下到時有冇特價先

記住美馬 Dyson 風筒係 110V...

香港用要另外配變壓，否則即燒。

日森想買衫有咩brand推介

你唔講我都唔記得

乜呢隻同Anker係同一牌子？

有冇人知foreo d 洗面機會唔會有折？
而家睇到冇 係咪到時都唔會有？

應該覆錯左自對一打
不過都係大陸野 我自己就唔會買

我都想買luna mini 3
不過一心諗住等black friday cyber monday

唔知pixel 4a 有冇平

可能做返免運己經要感恩

又係紅媒抄post後出稿

咁都得。。。。

想問下今次有冇水牙線？

集運咪得lo

始祖鳥即係支那安踏

deadbird好易俾人cancel order

想買pw4 暫時唔算好抵

隔離Post摷返出黎，可以搬返出黎用

Amazon有tag=就係Affiliate
URL 有 tag= 就係affiliate link
短url應該係 http://amzn.com/B07H18JY6K

.com / 物品code

物品code你開件product出來望下個url好易就認到

amzn.to 有機會係affiliate link

DYSON N年前玩串左個PARTY E+新款平得好少LA
當年AMAZON UK買AM09 2000幾蚊 平到笑 E+無撚灑

之前已經試用完個prime一個月 cut左
今次係咪冇咩著數

有冇人試過買智能廁板
係咪日馬美馬都唔岩電壓

我本身係英國 直接衝入boots買

想買廚房刀有咩好選擇？

見佢quote "網民" 心得就把起火
係連登巴絲嘅心得啊屌你老母
藍絲咁有骨氣唔好睇連登啲料啦仆街

我買果堆都係直送

有冇SSD 介紹？

硬件台爬文都懶

美森 Philip 電鬚刨 有冇全球保
可唔可以拎上香港代理換？

braun先有

宜家仲用緊
我買咗3部
每部2300

唔買電器其實仲有咩好買

想買電動牙刷 有冇巴絲代購 可以夾運費

年經黎, 提都冇用

一到年尾就變日經 班盲撚人講完又唔睇 淨係識衝住買

第一次買 想問係咪開始左先睇到平幾錢 依家睇到既價錢係未減？

用左Braun 9系 4 ,5年 (9095cc) 自己換左次 92系刀片

今年手痕有興趣買枝pan記 e系(2019年model , 今年10月出左f系 係差個單次緊急快叉） ， 咩arc5 果d 就唔洗喇 成8前prodct

日本運左個pan記返嚟用緊
同價日本model新好多
不過要加個火牛用

我都係覺得係
香港買到嘅價錢 日本model新啲 同多功能啲
最想要有遙控果種
香港賣成4-5千蚊

個牛火大唔大？有冇樣睇下 Thanks

可以去ssp睇下

去ssp華輝買左個super火牛2000w
size你可以Google下size
我就放左係地櫃入面

呢d 牛重到仆街又大舊😂😂 但放定唔郁都仲ok 係晒位

5 6年前 做過傻仔 係美馬 買左部dyson 圓筒有線吸塵機 返到黎再去ssp 買隻牛用

用左 2 3次之後已經放棄左 買返v6用
最後部吸塵機 比我拎左去台灣用

而家dyson美版吸塵機就咁用轉插就可以

有線果隻 依加都係國際壓？

買呢部果陣 連v6 都未出 果陣未興手提式

依加無咩人會買呢d ，我上年219usd都買左v8 , 部v6 都仲有時用下

感謝分享

藤次郎會唔會平過香港

係咪日馬買好d,想入把柳刃

有邊把好介紹？

新手想問下點樣check prime days 有咩抵deal ?

落咗order喇啲嘢真係好抵 落咗先費事聽日 無貨， 我估平無可平再 再平再買

有冇美馬集運介紹
見美馬apple唔送香港

apple 產品集運年經又黎

echo + Philips hue starter kit bundle 重平過就咁買 Philips hue starter kit 一截

唔明

把把都性價比高，但唔係手做

睇係切咩

直到年尾都係日經
開定個xx集運苦主po放哂佢地入去啦

想買水牙線 有邊款推介

係咪要用prime ac login咗先知有咩優惠?

澳洲開咗波

好似冇咩野好買

連登枕有冇減價

Local都幾正
有d grocery買滿50 減30%

又有d prime deal嘢飲嘢食平過supermarket 減價時

Bose soundbar同 speaker都抵屌

自己走f/d仔去香港

bose係靚聲牌子?

但野食如果寄集運可能好貴,計體積重

靚

佢而家soundlink ii colour 黑色做緊A$129
間房細細地買2隻嚟做stereo 要嚟bt 連iphone聽歌 已經好正

利申唔知香港賣幾錢
澳洲呢口價就應該未見過咁平
澳紙匯紙又唔算貴
用港紙買應該都抵屌
不過要留意返件嘢有幾重計埋集體費用

早幾日開咗個新US Account
但無得畀我揀prime free trial

ultraboost 日森好似賣緊8百幾

點睇係咪中國野？

日森都開始左 有咩推介

係日森睇左好耐都好似冇咩買咁

日森買咗鬚刨 用埋MOX

英國幾時開始？

個半鐘後開波

等緊美馬？

英馬7點開波

買邊隻 ？ Braun 9 series好似都2萬5yen

有無人解釋下點解Oasis值貴一倍價錢?
就多1吋同實體制?
平平地Paperwhite好似好d

快D

好拎D

睇漫畫都差好遠

150蚊有找

搶！

好用？

咁買Oasis 平1萬羊好吸引

呢個同嗰啲9000 有咩分別

幾吸引

呢隻新野都有得減

諗緊等black friday 定宜家買

清，可否幫手用prime會員睇吓us, Feather All Stainless Steel Double-Edge Razor, Model AS-D2幾錢？

Amazon UK, Dyson V7 299平定貴?

Us 未開, 自

貴

由pp 轉oasis 個升級感好大
淨係睇漫畫都抵返

hi Kwan

冇信用卡,開張tag and go就可以

日森有咩好買

focus系列全德國做

大家soundbar有無推介

香港用唔到Alexa wo，用途不大

dws1000

咁濕鳩既你

問:我唔係Prime 會員點玩呢個優惠
prime membership有一個月試用，玩完呢個event 摺左個subscription 就得？

英馬就一定岩插頭同電壓

點睇prime個價

唔係下午3點先開始咩？有d野已經平緊？

用就用到 但獲獲叫親佢都冇反應真係火都黎埋

有咩抵買

夠唔夠力水

Japan amazon已開始

想買對返工鞋 唔知有冇咩牌子
clarks 香港特價都好貴

有冇降噪耳機介紹？

Clarks英國black friday勁抵玩
早兩年£30一對高爭boot 好好著

Levis

耳機post唔睇走黎哩到問

就到

我覺得夠
不過應該要用埋高壓喉

要英國卡?

應該唔洗

日馬買平既野唔可以搭冇平既野?
一俾錢就去番原價

有冇notebook用喇叭推介？部notebook好細聲

Early deal

可以試boom 3

你地買sonicare刷頭會買翻原裝頭定代用頭

仲用緊
用左6年仲未壞

一時手快唔記得

cole haan折緊

專登喺英馬買支那野做乜尻

我以為係英國野
有冇其他品牌介紹?

日馬鬚刨
Brown Series 7 Men's Electric Shaver, 7899cc-P, 4 Cutting System, Washer Included, Washing/Shaving

香港水貨1180

Braun 3010s Series 3 Men's Electric Shaver, Exclusive

241蚊 香港300幾

Champion 拉链 连帽卫衣 抓绒 单点图案 刺绣 标志 经典款 基本款 C3-Q103 男士

唔知香港買幾錢

咁抵有冇link

送香港扣埋稅我見2萬1

3MFF100 好d

咁多款邊隻最好用，想要輕身細個方便出街

呢啲價香港有時都有

點解3m 濾水器唔見有平？

唔買braun
想買pan記 但3萬洋同1萬9洋 function一樣 又有清潔座
係個display mon同色唔一樣

上年我係買DWS1000

有無人買kindle

有無pixel 5買

Philips 飞利浦 电动牙刷 Sonicare 钻石清洁 深层清洁版 白色 HX9337/45

2支係咪日馬抵d?

日馬定美馬買？

pan記我好似唔見有平？

係 無prime day deal ，只係本身今個月出左F系 ， E系平左

E同F 差左個3分鐘快叉 功能

係時候買gopro hero8

睇下美馬有冇機會

韻e有機會嘅，訓練左咁多個月

美馬 pan記 來來去去 比盡arc5 99usd
見左幾年
pan記要返日本先有可能

prime day 無得直送HK? 要用代運?

好似日馬平d

10個7個都唔係細

咩brand hdd抵屌（伸手

dyson

連登枕冇免運

JP咪掃下AV BLUWAY

有無人等買mon

有咩推介
英國amazon買最好？

格過價等緊LG 果隻最平都係美森。睇緊prime 仲有無得平，唔知幾點開始...

暫時睇落都係冇咩好買

屌 OASIS變左11月貨期

唔知有冇得平

陷家剷有無咁多人買

呢隻好野

SSD 好似幾好j

兩個幾鐘後

謝謝，不過而家都比香港19行貨平成千

平啲

Marshall speaker好似冇平

電壓係咪香港用都得?

連登枕係咪呢隻

我睇緊果隻係 110-240v

係，但呢個價唔算平

今年有無3m water filter好介紹

買左oasis

112鎊一個salon 風筒

呢隻牌子好似有全球保

買衫褲個D會唔會係AMAZON JP定US到買?

連登枕冇減價又要運費 等BF算

有無laptop 水牙線推介

美森幾點開始?

頭post有,自膠

我想買BRI923（2個頭）見豐澤做緊29xxhkd, 旺角電器舖就26xx但係amazon us搵唔到

我都睇緊laptop
啱啱搵到篇介紹...個人覺得最重要有得全球保

咁大用唔著

香港先賣2.5k 仲以為有幾抵，仲貴過香港

我都想買部notebook, 部MBA 用左5年開始慢但驚用慣ios 用唔番window

買paper white 算

有無巴打買過日本鞋？

日馬fire hd8 6000yen 好抵玩

想買COLUMBIA鞋, 去日馬美馬定英馬會平d???

US amazon 未開始，等下先

同求水牙線

可能美國會平

想amazon jp買PC音箱.
有無咩好推介

等arm mac

買Asics

仲有十分鐘

我都留意緊
可能係3點後先改掛

我記上年有巴打話慢煮棒好平

留名等買電動牙刷

E 2E 3E即係點度

屌，以為日森prime membership 有free trial, 手快快禁咗，收到msg 扣左500 yen

巴打平時點買

即刻搵CS cancel啦

搵cs免咗佢

我日森有得free trial,扣咗1yen only，不過唔知點解，我簡咗兩件衫，去到埋單，個價都唔同我放入cart果個價

想買張人體工學櫈

美馬 Dyson都冇平既屌

係 闊度嚟㗎

Login咗未呀

我本身知自己幾多E
你試吓呢個網幫唔幫到你

想問下洗唔洗特登用某個國家嘅amazon e.g.日森/美森
入去買已經得

我睇吸塵機冇

邊個心 就 邊個森林囉

所有想買既野都冇平

原來去到最尾，佢會寫住not eligible for Amazon prime

美森唔係
德森嗰隻丹麥製先係

美馬 Fire HD 10

連登枕都冇平

即係邊隻先係?
google以前d post都係講symphony

就咁睇唔夠上年 black friday 平
上年買 cloud flight 79 usd, 今年要 99
等埋 BF 再睇先

係咪連fire tv都無平

有冇巴打買Tado / Philips hue

Fire HD 係咪好慢？定貴啲買iPad 用幾年穩陣啲？

謝謝

我用hd8 睇片就得 用其他app好慢
可能都用咗兩年

唔關prime day 事

見到under armour 減價但只接受 美國paypal 好灰

想買,但無平啵

開個美國paypal就搞掂

要美國tel, 網上d free SMS 都收唔到開戶個sms

Fossil Gen 5 US$189
但之前好似 sales 試過 160 定 170

Braun 9系有平但冇得直送香港 反而7系送到 究竟係咩理由

買左kindle oasis
194.99 usd ，圍番港紙1600，仲free shipping，抵啦

好似係

Oral B牙刷美森又食唔到220V
Philips仲要得一款有prime deal

英國多好多但要食運費

咁又okay us amazon?

bose唔送香港

用緊隻 ORAL B 110V 差電, 都係就咁插落220V 度用

有無遊戲耳機推薦？

就咁買 ship to HK 就可以

香港買最平都1900

uk都有free shipping

度得唔係好準
腳長275 闊260
咁應該係E定2E比較好？
同埋使唔使買大半個碼定點？

有咩？
牙刷全部加150HKD shipping

請問知唔知美森oral b smartseries 5000定英森smart4/6邊隻好啲？

这边帮您确认了一下，确认到您在加入会员的时候勾选了两种支付方式即一种使用信用卡支付，不足的场合使用礼品卡补足，一旦选用礼品卡为替补的支付方式，仓库会默认按照付费的会员支付，只有支付方式为唯一的信用卡才能参加免费的体验活动，如果您还有其他的账户可以再申请一次

CS咁樣覆，要我注册過第個AC

呢個價已經係史上最低價喇喎

可能因為我買protectiveclean

注乜撚
註呀

用英文啦

買iPad會不會平？

買樓都平

我都買咗國際版
直送香港又無廣告
唔洗同CS傾 又唔洗經集運
正

香港行貨建議零售價都係1788
水貨應該平過1500...

國際版有咩特別

garmin vivoactive 4 $1500 hkd

protectiveclean UK直送都要俾喎唔好玩啦

想買哩個。有無咩特別野？驚唔岩裝

係喎，原來而家咁平

新嗰D大部份都唔係100-240V

點解kindle話唔送香港

廣告版要用集運，國際版先直送

thx

想問多句
國際版790 算唔算抵

廣告版有咩唔同

搵幾個fd集運都平過香港

要睇廣告

直送香港同無廣告

kindle 60鎂 抵到爛啦 想入手既好買

總結成個PD 除左買佢本身品牌既野好平外,其他品牌既野根本唔值個水貨價, 直接等BF算

想買jbl speaker 但好似冇咩點平
直接等bf買好啲?

擺得上Amazon應該無假呀
問吓CS囉

sor我睇錯

我指個組織堅唔堅，唔係smile donation堅唔堅

利申：以前較smile捐俾無國界醫生，而家不了

想問點分廣告版 同 國際版

其實部機係無分別
係買嗰陣個product page會寫明係國際版

買電腦Amazon直運定搵轉運好啲

Amazon 直送10月21就$437

應該講緊基本版kindle
Prime day賣緊60美金

我未見過paperwhite平到500港紙

612

睇中個MON 但同平時一樣價

抄612名

部kindle點先買到？

集運. 美國address

啱啱都見到
但唔係中文版
巴打小心

好在你提提我

search internatioaln version 試下
同埋你果部係翻新機

直運, 有咩問題同返amaz講

可以搵CS熄架
google下有教

舉手之勞啫

利申: garmin vivoactive 3用家
見4冇咩新工能等5中

但fitbit sense 好吸引

點解國人版都送唔到香港既
加入購物車果版都話送
比錢果陣就變左唔得

國際版kindle 最平都hkd790
唔知好唔好用？

着埋襪度喎

braun 9系係咪真係咁好用

點解fire tv冇平

amazon 買 router香港用到嗎？

成日都做35鎂特價 之前都買左 唔急用等b5 25鎂

我諗睇你點比較喇
我今年應該買pan記 用左braun 4年想轉
日馬 pan記 5頭e系 19XXX yen 連座 算近幾個月最平

買左kindle paperwhite國際版 100蚊美金免運

點解揾唔到有新個隻chromecast with google tv既

想知依個網
我用開philips 想試下braun

你買貴20蚊個隻無廣告版？

點解我比唔到錢

係呀

我都係已經冇廣告，巴打可唔可以share link

再唔得就買返有ads轉運算

求主搵人打救我地

買suitcase好似幾抵 但佢運費都好甘下

日本集運，用順豐直ship香港

依條link

我買左國際版paperwhite
$790 無問題

我見versa2唔洗1K
買舊model會唔會on9

美版garmin / fitbit係咪一定出唔到中文字的??

versa2 冇gps
versa3 有gps
視乎你覺得gps 重唔重要

但sense 有好多額外功能

我用過charge4
行行下都會斷GPS
新model會唔會好D

印象中好似係

fitbit仲勁
就算中文版都出唔到香港字
好似深水埗個埗字咁

但唔知有冇軟件更新出到

香港人普遍腳闊買2E啦

有冇人知rubbermaid既20 PIECEE PANTRY 同W/14 PIECE STORAGE分別係咩?
個價錢差一倍既

用緊，無平
裝要四分轉三分

用軟尺度 我24-25cm
我見2E好似係>26
咁應該點

Gregory背囊好似幾抵

平香港幾多？

啊sorry 呢個係國際版8g ppw4

睇款
1K 上下

No free shipping wor

mx master 第一代同mx anywhere 2 30 鎊點睇？

電動牙刷無平

今年prime day好似無上年black friday 咁多正野

英森日森有平

kindle oasis 8gb最平係咪175.. amazon禁禁下會有幾個product search唔返咁...

平完都係貴過之前
想入手支4100

呢層唔清楚
但更新到最新版本未？
1.96.29

fitbit 不嬲都係硬件行頭但軟件做唔好

今次好快出貨

睇落平1/3左右

跟ownerships 買

都係唔送我屋企

有無人知呢隻有無得拆左個殼當內置硬碟用？

我都諗緊入個黑

16G 3200MHz CL16 RAM $350 免運費

我都諗緊 但屋企已經有3個袋
rayban而家d太陽眼鏡算唔算抵買?

你係咪打錯野?? CLICK 入去已經有寫 US$99.99 & 免費送貨至 香港

ucc咖啡唔錯呀 不過集運運費應該同香港買一樣差唔多

btw有無咖啡推介 而香港無

會唔會平過black friday? 想買bb車

美馬有無日馬要運費

去到俾錢就唔得

試左 冇問題

我用fd地址就俾到錢

我諗應該要等BF如果BF普通版做到14.99就正

被人blacklist咗

都未試過用屋企地址買

同問
不過已經訂咗部8 Plus, 一個10.1比阿媽用

mon都冇咩好買

今年prime day好似流流地

巴打 8 plus定10好D
8 plus 3gb ram
10得2gb
但10就最新型號

香港用到
但係冇中文介面
中文字幕就個app有嘅話都會show到

好多都唔吸引可能等下個月black Friday好過

Philips電動牙刷最平嗰支都冇減

uk呢個減價減咗成個月 唔係prime day deal黎
BF會仲平 上年買Action II £140

我成功左
thx果位巴打
本身用app比唔到錢
用巴打條link web版就得

8 plus 有無link ar?

我都係想買呢支

想問renew 即係2手？

碌落去睇下seller係邊，襟佢名睇下，好多都CN

我會用佢個官網Check埋睇下係咪中國註冊

買咩版?
想32GB wifi, 如果唔用集運, 又要32GB , 只可以買LTE 版?
見仲有分AT& T 同vodafone, 一定要用呢啲台?

但點計都平過香港買
香港買一支牙刷就600蚊，Amazon US唔減價同樣價錢仲多三個刷頭

而家諗緊去英森買oral B好唔好，smart 6 另加10個刷頭$928

認同

去左德森買
29.24EUR
要買就快

BTW 係咪要睇德文

靚款邊度有 ？

等black Friday先買

有冇人買過電競椅

所有電競椅 都係垃圾
你想買都可以既

電房牙擦會係bf再平d?

牙刷差電座肯肯定係110-240V
利申用咗十幾年

想問下Amazon japan有冇30日免費試用？

有冇人英森夾運費

我有多一支全新, $250包SF 有冇興趣

d 特價係咪要開左prime 先睇到？

追左po了 我懶sor

Marshall d 聲好垃圾

BTW幾個月前買咗隻FireTV，岩岩換咗部電視用唔著，有冇人想收

無睇錯，8+都係2020年5月先出
8+唔係full HD但輕一半
睇你自己用法啦，睇戲一定10吋好
如果on the go 8吋會好啲

All-new Fire HD 8 Plus tablet, HD display, 32 GB, our best 8" tablet for portable entertainment, Slate

唔係,冇prime都會見到,但加入cart嘅價錢唔係prime day

巴打請問你係直送 定 集運？

marshall guitar amp已經係垃圾，出啲speaker仲垃圾

絲打可幫買？ 可夾運費

有冇人要買日森夾運？
Tg: spookyyx

雖然係舊d,但10寸粒cpu係快過8寸, 10寸80鎂冇得寧口

有冇cam平/介紹？想買個黎影住d貓貓

呢個好抵呀 我bf買都要195

睇size做人

speaker同 amp唔同公司，speaker/earphone係瑞典公司做，amp係英國
利申：鍾意marshall amp head但speaker/headphone狗也不屌

tigers無折

4100 amazon US正價賣400蚊有找真心唔係好想等
又啱啱好夠free shipping

日森係咪冇直接送黎香港
要集運？

有部分得 不過要俾連費
唔得既會有紅字

日森點樣寄香港，冇經驗

我可以幫買

用唔用到Google pay

checkout時揀香港地址

可唔可以跟？
想買oral b

No

To use Google Pay on your watch, you need to:
Be in Australia, Canada, France, Germany, Switzerland, Italy, Poland, Russia, Spain, UK, or US.

留名都諗住買鬚刨

DYSON無平

genius x 129.99鎊嗰套？

Yes

送香港免運咪香港地址
唔送或有運費咪集運囉

搵到了 thanks

用hkd比係咪抵啲

genius x同9000 有咩分行？
好多年前美森買9000, 但最近舊電開始老化

邊隻枕頭好

應該110-240, 用緊美森9000

集運啊，無得直送

Fire HD 10 Tablet prime day價係咪已經賣曬?

有啲好似USD抵啲

9000好似要開住app

From另外一位巴打

有咩vr for iphone好用？
Elecom?

唔係賣晒 係佢玩活動淨係做十幾分鍾 可能聽日又會開掛

買左對GEL-KAYANO 27

平條毛
等blackfri啦

amazon已死 prime day都搞唔起

冇哂fire4k

Samung galax A10定 fire hd 10好？

根本就冇野平

牙擦?

日森集運buyandship $22/1磅
有冇仲平d的集運？

但好似係中資

jp/uk/us睇晒，冇o野抵買

美森 fire hd8 plus 同 10做緊幾錢？
我見日森都有折， 6000yen 同 10000yen

今年年頭先買左 26, 爭扎緊買唔買 27 好

咁灰

咁麻煩

唔用電話得唔得

prime day or black Friday 買Samsung or google手機有冇平架 搵唔到既

想問下你呢隻
同h[url]ttps://

有冇話邊隻係新D?

電動牙刷，鬚刨， 水貨差唔多價

我買左英森4300，貪佢有個travel case方便攞出去用，同埋睇過呢隻比diamondclean仲好
加埋10個刷頭都係70gbp

就好似香港搞電腦節咁昆人清死貨

老實今日8號風球放多日假係屋企慢慢睇

都唔叫搵到特別平野反而冇特別減價果D鞋我買左兩對

同上年比真係差得遠

有咩比diamondclean 好

冇左海運
得番空運都係$22
有冇經驗買2件長袖tee會幾重？

我睇消委會咋
4300(uk)/4100(us) cp值高

可能都係AMAZON貨黎
買過好多野都上PRICE 睇
都同最平價果陣差唔多

1-1.5lb

你果隻好似都係2019model

但佢海外model line up 同 日本本土line up 好似有d 分別

日本 Es-lv5/6/7/8/9 咁分 ，每年更新一次 2017年就c系 ，18年d，19年e 今年就f

所以我張圖睇緊es-lv7e 就2019年model

5 6 7 8 9 機頭大致上係一鳩樣

好似冇咩嘢抵買 睇黎要等bf

真係唔明點解分到咁多條細line出黎

睇佢同Braun 睇到頭都痕埋

牙刷達人

想問下藍牙耳機集唔集運得

Pish

姐係淘寶野？

但UK 4300個價又冇乜吸到力
香港都賣緊598

等BF算

買左呢支

通常BF會再平D

同你一模一樣都係3年前買左

shaver黎
between. 今日上日本網睇

咁邊隻剃得好d
同耐用d?

其實幾年剃 唔乾淨
換過刀未?

今年都冇咩平

checkout 俾完錢信用卡係扣呢個數喎
如果係咁paperwhite 咪仲貴過部機

我本身都係plan今年bf買9/7系
上網睇人講9係剃得爽手過7 唔洗碌咁多下 但計乾淨程度其實差唔多

果隻我無換過刀 都無諗過換 反正遲D都想換7/9 但老實講都幾耐用